人人都話樓市只會升

大部人都只係講想快啲買樓
供不應求下，其實係咪真係唔會跌?

無人討論